想買個細既袋仔有無好介紹

類似依類型咁

巴打有無好介紹

SuperX

porter?

lv

去開7仔/ok可以留意下啲雜誌袋喎

點解唔買呢個？
M+rc noir都有個差唔多

Condom